大家仲想救到義士嘛？仲想贏到場運動嘛？

想嘅全世界唔該冷靜啲！

我自己發夢都係企開前面，知道各位手足嘅想法，放火我一定唔會割，我只係想大家停一停！諗一諗！

所有攻擊我地都要有目的性，我留意到多數和理非其實唔反感我地用火去buy time、唔反對我地射狗屋，
但佢地最介意係我地唔禮貌！

我明白連登好多人都唔在意民意，但五大訴求其實係建基於民意，民意越大，五大訴求越有可能發生，你試想下如果普遍大眾都認為呢次已經變成發洩式行動，到時撤銷所有義士呢個訴求實現起上來，就有難度了

宜家我地需要好好冷靜落嚟，檢討返我地所有行動同對民眾嘅態度，不合作運動又好、游擊戰打法又好，都需要反思檢討。

檢討只為了做得更好，不是想互屌分割

記住我地係人，因為我地有反省能力、有自制力、有原則 ; 但狗比人屌，都為因為佢地不知悔改、失控、冇人性底線

還有，和理非同勇武其實都係同一類人，都只係想要爭取自由嘅同路人，不要互相再標籤了，標籤化本身就係分化的好方法，所以大家不如重新定義一次，以「香港人」呢個身份去抗爭，當我地兩邊都融合成一體，根本連分化的可能都冇

宜家班共狗已經開始玩分化式策略，呢個時候更需要所有人冷靜去面對形勢，去見招拆招

難得我地宜家一手好牌，唔好比港共、林奠、黑社會翻到身可以嗎？

利申: 6月9開始抗爭，我由612開始嬲到宜家，我都想班仆街死，但戰場上越冷靜一方越大機會生存呢個道理，我相信大家都會明

宜家需要文宣組消毒，同埋集中煲大黑社會的惡行

我個人認為機場有得搞，可以大力宣傳下同研究實行方向

推

同意，幫推

感謝

玩得火預左會少一批和理非既支持，什至佢地怕被牽連而唔敢出黎/企咁前。我地唔好忘記和理非同勇武係一脈相通，要做返文宣洗白！

Be humble

我不是勇猛隊 不是文人派 更不懂玩弄政治
我...只是一個 想發一場感化到他人的夢 的女子

經過 前線勇士們 過往的一個月的汗水
令香港取得 前所未見的 士氣

加上 記者同伴們 鍥而不捨的語言文字
再令大家 勇於表達自己的聲音

但這一仗 由這天記者會起 將變成長戰

各位 文學家、藝術家和音樂人
又或是 不停推動本土文化的伙伴們

現在 終於到我們發揮的時候了
善用 我們的一文一字一書一畫一聲一響一色一彩
為 義士們錦上添花
為 長輩們洞悉事理
為 國外人明晰消息
為 香港人繼續團結一致

這一個夢....有很多場景...

1) 一日一文宣
- 由各本地藝術創作者設計
- 成為民間記者會每天的主題
- 令新聞話題能每天保持新鮮

2) 人物故事
- 收集一些真實及動人的故事
- 以影片方式散播到長輩群
- 以情打動及讓他們易於體諒和明白

3) 洗腦式運動
- 由不同的本地音樂人創作歌曲
- 以實地busking (包括交通工具內) 及影片方式呈現
- 目的希望 信息易於牢記於心

4) 落地藝術活動
- 例如 在機場內以可移動式畫廊展示這一個月內的實照
- 主要針對旅客和沒有參加過活動的港人
- 讓他們能體會抗爭的處境

我知 此乃冰山一角的夢境
能發的夢 還有很多的
香港人 咁多屎橋 那有如此容易認輸 對嗎？

明明連登仔應該係最識打鍵戰做文宣，宜家唔發功香土同BBK咪會笑鳩我地

巴絲們！做嘢！

自推十連

自推十連

推到多啲人冷靜返

義士犧牲在所難免
運動一定要贏

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！